中環有邊間餐廳lunch time好食又冇咁多人

平時都係自己備餐多 呢排想出去食輕鬆下
唔想排隊

公司個廁所

公司廁所留返俾It部同事

大家樂大快活

中環咁熱鬧
好難又好食又唔多人喎
就算行遠啲去到近上環，或者近大館嗰邊，都係勁多人

出灣仔或銅鑼灣 再唔係去尖沙咀

灣仔LUNCH又係難食極都有人排隊

叫外賣啦